如何做到Muscle Up暴力上槓 (肌力要求/動作要訣/建議訓練 ! )

Muscle Up教學，影片內容: 肌力要求/ 動作要訣/ 建議訓練
剪左好耐，有乜問題意見，歡迎係下面留言